「改圖文化」- 找錯處【柒】

大家好, 又係我「玩野」了, 大家輕鬆下玩下找錯處啦~
有柒個錯位,簡單版

原圖

__________________________________________
新圖

如果大家都鍾支睇希望LIKE一LIKE以下呢個PAGE啦，岩岩新開的，希望大家支持

撚撚

萬能key賭撚

整合圖

6個

好驚冇人識佢

睇好耐 得4個

有D可能比較細粒

唔係掛

兩個賭撚都只係計一條撚咋

十個賭撚都係0條撚咋

輕推

pushpush

我搵到7個

邊度有多一個

係咪冇咩人識賭撚

慘

左面起 賭撚 黑人 車上面隻野 賭撚 飛機既字 飛機上面條柱 仲有最右面隻戇鳩